國難五金本週末休業告示

國難五金（下稱 本舖）看準商機，原定本週末於觀塘區再次營業，舖位租賃事宜在昨天也得到業主口頭確認。遺憾今早本舖收到通知，業主突然收回租賃協議，本舖只能接受，並不揣測被拒原因。

由於本舖未能在短時間內找到合適舖位，本舖宣佈本週末休業。雖然本舖休業，但並不代表本舖員工得到喘息空間，我們會致力尋求外國勢力開發新品，為恩客們提供紫裝打副本，敬請期待。

國難五金仝人敬祝各位武運昌隆

國難五金關公部負責人暨武術指導暨白宮發言人暨交通部部長暨國難家書統籌專員
黎占

二零一九年八月二十二日

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

推

又打壓？屌你老母

[心痛] 如果你沒有要贏的決心，你不配擁有民主。

屌冇得補貨
今個星期六日要頂硬上